重心心水5場

自己度喇傻鳩

ching呢兩日啲水100%勝率

低調d ok?

輸到嘔白泡

你姐

你問崩崩 我呢兩日都未輸過

陳日輸到訓係度
今日比鬼上身買西流

有水唔單聲

玩嚟玩去都無贏無豬

有無水牙

u fat fat la

岩岩掛住行街無買下盤 琴晚買利犬追數先上返4位

ha

阿2:0x曼2:0x阿2:0